[Eric Ko超級馴犬師] 拯救被棄養的大丹犬 / The Great Dane Rescue

上集

下集

推 佢對啲狗仔又剛柔並濟
Feel到啲狗狗同佢相處好幸福

好鍾意睇佢 見佢屌鳩啲on9狗主好爽

根本d狗隻行為問題 大部份都係狗主造成

推…

氣勢好重要